有冇男人每日都會流眼淚

人在海外 一唸到香港嘅境地 就會不停流眼淚 做唔到嘢
男人嚟 由細到大都會好易喊 控制唔到過種
d同事見到我抹眼淚 走過嚟問我乜事 我只係話眼睛發炎
喺海外真係覺得自己無能為力 每日都發緊關於香港嘅噩夢 好多suicidal thoughts
唔知點算好 好無助
有冇人知點樣會好d？
sorry for 廢post

You love Hong Kong mate , so do I missing my fams and friends

喊到嘔 一日都食唔到嘢

Cheer up bro, 我都係自己一個 掉低屋企人同朋友嚟 如果我有能力 我一定會接埋佢地嚟

救命 就嚟喊到暈

巴打畀心機加油！ 只係時間既問題！遲早會接到返嚟。朋友重新識過，係難，不過都係個句，遲早都會識到，不過唔好痴大陸人

Everything will be alright , cheer up bro , go get a pint of beer

謝謝你 陌生人

你個名有聲嘅

痴線佬

笑我吧